PS3 系統軟件

大家去唔去到PS3 個版？ 我wifi ,4g 電腦電話都試哂都唔得，打去hotline 佢地話無問題咁詭異
Service Temporarily Unavailable